[投票post] 一句講晒 遍地開花 定 出港島

遍地開花
出港島

2019年10月5日 星期六

遍地開花 18區

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

持續平日中環及多區中午快閃
中午快閃佔左中環幾個鐘
無人放火無TG無封站
而且一隻犬都無
好無面

入黎投票

開花易走安全

迫港島都戇鳩，次次都畀速生兩頭夾

推

遍地開花

港鐵講左全線唔開

聽日第一件事係拆站

十八區

遍地開花，方便出街，如果沒有交通，回家風險低，
但指定地點，如果住得遠要先走，漫長戰線，保留實力。